求救 我個calendar壞咗

借咗個電話俾個friend share嘢之後就出現
不停loop係個calendar
點解決 各位大佬

咁入去Calendar嗰度unsubscribe呢一個新嘅calendar

好撚心你d撚屌watching porn個陣就咪撚手多多亂click啦

感謝大佬
btw有冇得delete佢 係個subscribe位

衰咸濕

What’s happened happened

借咗個電話俾個friend share嘢之後就出現

絕交啦

你上網睇嘢嗰陣係未㩒咗啲咩掣
去入面setting睇下有冇subscriber咗啲乜

你朋友 就是你

啲鹹網廣告特登set個subscribe制係右手面
一時唔留神就會中招

整晒時間表提你watch porn

第一次見手機中毒 lm

Setting跟住入Mail
入面應該多咗啲acc
之前有fd試過